記者無記者證就唔得，警犬無委任證就得

玩撚晒啦